媽媽今年24歲 兒子今年是媽媽的三分之二

請問爸爸要坐到幾時

照計係終身監禁

同殺左一樣重

24*2/3=16
24-16=8

8歲點生

why not

最近學左「帝王切開」

日本